表態都冇用！大文豪比比鳥慘遭藍屍批鬥為港毒分子搏洗底

兩面不討好
不過歡迎暗黃偽人

所以話唔洗咁ON9表態做黃,
因為就算黃都會俾人批唔夠黃
所謂既黃色經濟圈根本撐唔起任何人

呢到講緊鬥藍喎

唔快啲去批鬥多啲？

鬥藍

風氣正確
請繼續支持鬥藍行為